許志安扮咩酒後亂性

根本佢2個一早有路啦

鯉魚門

醉咗二三年，日日醉三次唔得嘅

開錯台自膠

飲酒飲到賓周都損

佢個野壞左吖

等陣心穎出嚟證實，佢個野真係壞咗

我地喺屋企冇做過任何野 因為佢陽痿

俾你係許志安，你會認陽痿定偷食

咪住先阿 我冤枉架 係人都知我唔掂架嗎 你地竟然屈個陽痿嘅偷食

嘩 個個明明唔係我黎架喎 我幫人頂架炸 條友要我整到同佢一樣樣然後要我幫佢認我兩樣都冇做過吖！！

偷食唔一定要屌閪嘅

向來痴 從此醉

你贏左

又陽痿又偷食